老豆搵仔現身白俄羅斯

讓老豆搵仔成為全世界示威潮流

國際線

正 起底。

香港人真係好勁

輸出革命

俄毛狗

白俄羅斯比人起底應該好大獲

願平安

唔通真系有 白俄支教民 白俄今天我

比人掉落垃圾桶應該係基本

嘩

咁撚痴線

唔駛起底都話掉就掉
起埋底 真係掉佢落十八層地獄都得

白毛 : 示威者勾結外國勢力

老老實實, 又唔好咁快自high
doxxing 其實全世界一路都有做, 係差在起完底有咩跟進行動

推

起底其實只係第一part
佢哋第二、第三part一定會比我哋做得更好

反極權同盟

嘩 痴撚線

有黑警嘅地方就有老豆搵仔

俄文老豆搵仔叫咩

某啲連登仔：咪on9啦，香港喺人哋面前只係bb班咋

其實老竇搵仔個sticker 係咩黎
好好J

唔好用暴力呀，畫面唔靚架

DДD ҒЇЍD SФЙ

Push

人哋國家有國隊
大部份男性要服18個月兵役
普通人都有基本軍士知識及訓練
呢方面香港邊有得同人比

Fake news

出公數旅行

Menhera-chan

香港人勁係勁在軟實力
有幾多個地方國際線可以好似香港咁勁

希望佢地都捱到

佢哋反對派領袖都叫佢哋放棄街頭啦同2014年大台一模一樣

汁：

仲有唔識「睇大局」

好撚似

Damn

香港成為世界內戰輸出中心了
不自由毋寧死！攬炒！全部都要死！

Twitter post it ?

外國以前都有做呢類嘢
點解要打曬飛機咁
做好自己嘢先啦不如

輸出文化

Be water, brother!

ho ball

搵撚到去白俄

美國蘇格蘭學者Niall Ferguson都講過香港示威結合information technology係影響全世界，只有目標唔一樣方式越黎越似

應該用白俄文定俄文
兩個google過好唔同
btw笑左

勁到痴晒線
國際線原來可以咁打

白俄羅斯有冇-0-0撚

白羅斯高壓過露西亜好多，而且盧卡申科仲要坐正廿六年

Like Comment RT

其實係香港先咁撚反智會有-0-0

手足

，

痴撚線

多多勇犧少少勇武

唔知有白俄版既熱狗同陳雲信徒?

白羅斯有白兵

真係好痴線

我嘅訴求就係返工

睇唔明

Pseudocyrillic嚟嘅喂

慘過死

你地唔夠俄羅斯鬥

要建立俄版黃色經濟圈輸出革命。
遊行無用，示威無用，勇武無用。
人哋有槍有坦克，無得打架
政權好驚黃店

We are leaders!

Solomon 系統Plan左世界末日

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

白俄有無熱狗呢啲濕鳩組織

大家都冇大台
只有信念
全球反極權

返唔返到出黎ga?
入俄羅斯應該要用特區護照

個個係烏克蘭😂

烏克蘭、俄羅斯、白羅斯差唔多

大蘇聯膠

連搵仔都輸出埋

大家都是斯拉夫人 (用保加利亞文字)

推一推

Support

乜鳩？

good ball

push

比戰鬥民族起底應該真係會仆街
唔同香港

樓上班友打飛機打到精盡人亡 輸出失敗革命

香港人真係好撚勁

我突然睇得明俄文

表情撚

蘇聯有咩唔好,強大到可以同美國抗衡

好撚癲

This

唔準你咁講，香港人革命係世界既典範
淨係黃色經濟圈已經無敵又唔會送頭，政權又驚

連登仔做乜唔屌白俄羅斯人送頭

【走呀！有狗呀！】
我哋有冇輸出革命呢一句?

白羅毛: 白羅斯人根本唔值得民主

講到好似其他地方見到狗就一定唔會走咁

我唔熟白俄羅斯唔敢講。
但韓國就肯定唔會淨係走

講到香港嗰套好似成功咗咁
on9

連登仔: 係我哋令到侵侵制裁，係我哋令到美國同全球圍攻中共

搞到我差D走去search

俄佬學香港人示威

佢地明be water點解

俄毛

老豆搵仔加油！

2年前真係唔係諗到香港既示威會成為全世界既教科書

係囉
係防暴同水炮車面前都未坐低, 點叫成功左?

Cyka blyat

我對老豆搵仔呢set警察sticker有興趣多啲
叫得2 有冇1同3 4 5 6 7

支持全世界獨裁者同走狗都要食屎

we connect～

我覺得係民族性格同文化重要d

poly無走 跟住呢?
你係唔係入邊?咪出黎講經啦

係 無走無走 唔好走唔好走
反正拉左又唔撚洗你幫佢坐

Будзь прывідам, спяшаючыся

香港區公開白俄警
白俄區公開港黑警
唔同地區會否犯法

up

香港搵完咪得啖笑 仲好意思話人地跟你

白鵝（俄）毛

白俄係咪被滲透，所以咁多黑狗

香港係跟烏克蘭，但烏克蘭有麻包袋
香港似乎冇麻包袋（傳過有但冇新聞）

Where’s other? Staying at home enjoying Netflix?

It’s useless to do that! Why you encourage other to give themselves to police?

So what are you gonna do when you are there? Just standing and singing?

You are hotdog!

但係香港好鐘意流水變散水，係今年71 先真流水

be water my friend

有無片睇

有咁多地區嘅人民都學到香港抗爭手法係好光榮，不過希望佢哋成功之後，唔好忘記左香港人而家仲喺度打緊拉鋸戰，至少可以出句聲關注下我地我哋，喺國際線上幫我地一把

In daddy we trust

You’re hotdog

一條片=成場革命你講野方式咁似藍屍
【韓國唔會淨係走】
連登仔理解成: 韓國人永遠唔走

大部分地方爆幾日就會有強力鎮壓，之後又要等幾年先下一次
白俄第三、四日已經開實彈，大量警暴，拘捕6千人

多謝你條片，又顯示出韓國人勁香港幾班救人又識，打狗又識，仲要夠擔燒狗，唔洗cosplayers

因為當示威上到衝突 必然係有黑警嘅出現 以前佢地可能慣咗搞到好大好勇武 但面對黑警其實都係冇乜用 但當香港嘅例子出現咗 佢地就明白其實唔駛一定硬碰硬 反而學香港be water走嚟走去嘅影響更大

就好似香港最勇武嘅一次係poly 但最成功係85 101同蒙面法開花

好正

你又點撚樣證明香港淨係會走
咪衝出黎柒啦傻鳩 打狗燒狗個陣就見唔撚到
走個陣就出黎屌人散水撚

有片就唔係傳聞

喂屌你老母咁你係唔係入邊姐 唔係就收嗲啦係到怨天尤人

所以話香港人可以熬到今日民氣都未散，都算係不幸中的大幸

求圖1貼圖

人哋麻包袋左都老奉要同你講

中國有咩唔好, 強大到咩都贏

我又唔係散水撚你同我講有咩用
我成場運動聽得最多就係: 走呀！有狗呀

所以我都係學連登仔，支持食黃店，打下飛機就覺得抗爭咗

千里送俄毛

我怨咗咩？我只係講韓國人高我地幾班。
又唔抵得?一定要讚香港人好勁先開心?

支那就算把啦,話要統一台灣到依家都未統到.人哋俄羅斯要搞烏克蘭都唔使通知啊！

以前冇架咩

呢個好似係仔搵老豆?

革命全部成功輸出咗去其他地方 除咗鄰國

輸出革命文化

Diu

香港人=教練
叫香港人落場打波係唔夠人地黎
但唔可以話香港經驗無價值

有策略但冇人執行

諗起 香港人只可以示範一次 依句

個人黎講，和平理性既原因主要係我唔夠打

今次真係要打個靚J

國際金融中心
國際示威中心

聯署支持封殺微信同TikTok

勇武嘅付出係無人能及 呢樣野係無可置疑
但係香港人真係發展出好多種高科技嘅示威技術 唔係一定要打狗先叫做到嘢

武力咁唔對等 根本只可咁做

香港製造可能只係得返革命輸出

天下警察一樣黑

之前已經有學者講過"Be water"係抗爭趨勢黎
估唔到黎得咁快

全民勇武只係偽命題
投票35 ＋先可以收到白俄羅斯獨裁政府皮

白俄版老豆搵仔：
Отец находит сына

笑左

原link:

人哋報料用Google form

香港人只能示範一次

約定煲底相見

唔知佢地嗰邊五毛即係幾錢港紙

白俄真係好撚仆街

普点搞自己國家不單止 仲要搞埋人地

屌普京

柒撚咗 做乜鬼出咗殘體字

白俄係真係死人 班仆街畜牲比警狗更加無性

個政府奶普京鞋底 跟撚足俄羅斯啲仆街野

俄佬係真帝國主義
係想侵略其他人

流水革命（made in Hong Kong）

Be water 真係出哂名 識得用可以無敵 可惜始祖 降已投

如果香港唔係有大量外國商家，同走資高官喺到，我諗到時香港都應該係咁。

btw support Belarus. 唔知有咩可以做到，唯有幫佢地retweet。

烏克蘭

俄毛姐係收幾錢一個留言

白羅斯

如果白俄羅斯都成功推翻

香港人真係東亞病夫

證明只有街頭勇武反抗先有用

利申:唔敢出去打

創意 100分

老豆搵仔is watching you

一樣都係乜事都冇？

東歐基本上都係戰鬥民族

你呢句0 分

有無白俄劉細良 燒山 要捉鬼: 邊個衝邊個就係鬼

準備WW3

人地地方大, 少CCTV
麻包好易

白俄版今天我: Сёння я

睇唔明，有冇翻譯

係大斯拉夫膠

五盧布狗🇷🇺

大家上twitter支持白俄羅人

#StandWithBelarus 排名正急升

ppppp

革命輸出

分析得好好 同意

除非俄佬入侵，白俄人應該至少做到烏克蘭個level掛

願意以生命換取自由嘅民族絕對值得民主

好堅呀

Be Water